微博好多小粉紅認為制裁冇用 仲未知有邊個中國官員

環球時報出來未

係喎, 制咗張曉明但冇制王志民

成班係度加速，都唔跟黨走嘅，黨話唔要脫勾呀

入清單仲慘撚過大陸信用制呀親
佢地班人井低到深淵

d支那人讀書少，唔好怪佢哋